大量招聘活動helper

招募炒散 helper
WhatsApp group 自由報更
有job出post
岩返先報
月尾結算
準時出糧
平均時薪：60～80/hr
工作地點：不限港九新界（視符活動地點）
工作性質：影相打印（easy job）
服裝：純黑衫褲（不限髮色）
有興趣請tg:

$50我做

40 我做

想貼錢跟你學野